幾多人等緊5G iphone？

1，不管是3G、4G、5G彧是6G，只要是新iPhone都9衝
2，唔會咁快換，起碼等多兩三年或以上先會考慮
5Gi iphone

6s表示等左好耐

我等緊1T iphone

7仔表示等唔到 換11算

5G iphone 用5G限速plan

等佢出5g 再買11 pro max

等緊6g

ip8用家表示仲等緊

仲慘過4G用4G限速plan